突發，宣布12點前唔走嘅係警鬼

大家一早有晒共識
係今日唔做任何留守

即係得一種人想留到黑警出彈清場
形造示威者係無和平

所以12點前唔走唔好同我講兄弟爬山
你一定係鬼

走喇

走啦